中共派錢比你移民, 請把握最後的大牛市

為左落西方社會面, 證明實行国安法後, 一切如常
甚至比之前更好, 4萬點不是夢
把握最後大牛市, 搵夠移民

可能大家會問, 咁要買什麼?
港版納指: 阿里巴巴, 騰訊, 美團點評, 京東, 網易, 小米集團, 閱文, 微盟集團, 中芯國際等
強国傾全国全力, 做靚個市比西方社會睇執唔執, 你地自己諗

係要燈 屌

保守估計, 強国起碼掉過萬億黎炒高個市
營造美麗畫面

多謝樂觀Sir

真。托左咁多年終於頂唔順喇

唔知可以牛幾耐呢

都升左咁多
隨時接火棒

樓主買熊想自燈

有排升
睇5000

拉

立法會十三題：與中國人民銀行的貨幣互換協議
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下是今日（六月二十四日）在立法會會議上梁繼昌議員的提問和財經事務及庫務局局長許正宇的書面答覆：

問題：

二○二○年六月一日，財政司司長透露，香港金融管理局（金管局）與中國人民銀行（人行）於去年簽訂了一份港幣和美元互換協議，而該協議有助於捍衞港幣與美元掛鈎的聯繫匯率制度。就此，政府可否告知本會：

（一）該協議的簽訂日期、目的及其他詳情為何；

（二）金管局與人行簽訂該協議，是否基於單靠香港的外匯儲備不足以捍衞聯繫匯率制度的考慮；及

（三）金管局與人行除了已簽訂該協議和已生效逾10年的人民幣和港幣互換協議外，有否簽訂其他的貨幣互換協議；如有，詳情為何？

答覆：

主席：

就問題的各部分，我們現回覆如下。

（一）及（三）為配合香港離岸人民幣市場的發展，香港金融管理局（金管局）於二○○九年一月與中國人民銀行（人民銀行）簽署了人民幣與港幣的貨幣互換協議。財政司司長所提及的港幣與美元兌換安排，是在該協議的基礎上作出的優化安排。有關安排屬單向性，容許金管局在有需要時向人民銀行提出以港元換入美元。

（二）香港擁有良好的基礎條件和穩固的金融實力，銀行體系非常穩健。在高達4,400多億美元外匯儲備和堅定市場信心的支持下，聯繫匯率制度實施36年以來一直運作暢順，行之有效。上述優化安排旨在為香港在充裕的基礎上提供更大的彈性和空間，以助監管當局維護市場穩定。

完
2020年6月24日（星期三）
香港時間12時00分

除左托股市
仲托港元

強国果然是強国

4 你老味咩

之後咪又系仆街

強国既人唔可以出去旅行
唔洗用外匯

全部用黎托香港

主席：

就問題的各部分，我們現回覆如下。

（一）及（三）為配合香港離岸人民幣市場的發展，香港金融管理局（金管局）於二○○九年一月與中國人民銀行（人民銀行）簽署了人民幣與港幣的貨幣互換協議。財政司司長所提及的港幣與美元兌換安排，是在該協議的基礎上作出的優化安排。有關安排屬單向性，容許金管局在有需要時向人民銀行提出以港元換入美元。

（二）香港擁有良好的基礎條件和穩固的金融實力，銀行體系非常穩健。在高達4,400多億美元外匯儲備和堅定市場信心的支持下，聯繫匯率制度實施36年以來一直運作暢順，行之有效。上述優化安排旨在為香港在充裕的基礎上提供更大的彈性和空間，以助監管當局維護市場穩定。

完
2020年6月24日（星期三）
香港時間12時00分

個重點係可以用港元換国家珍貴的美元
平時大家成日嘈強国偷香港既外幣換佢既垃圾錢，但今次相反，係港元可以無限量換強国既錢來頂住港幣
傾全国之力護港元，要營造国安立法，一切都好美好的景象
同樣地，港股都會如此，君不見一大堆錢湧入買貨嗎？要製造過左国安法，社會和經濟更好現象

所以大家要趁機會搵夠移民
明顯，強国而家追入港版納指股，加入一份炒佢地就得

超級大牛市

係，好能狗

港版納指家屬

阿里巴巴
騰訊
美團點評
中芯
京東
網易
閱文
平安好醫生
小米集團
微盟集團

呢堆夠你上岸

接火棒？

有錢齊齊搵者

有錢齊齊搵

樂觀SIR呀

你2個高手fd點睇

今晚又大爆發疫情

聽日一定反向 照升

All in 700牛牛

真心 玩左半年。 反向指數 十中八九

港版納指 高高高

樂觀SIR買咗咩

7007000

買撚哂認購證，賺夠就閃

落棺sir

樂觀SIR 你2個高手fd點睇

驚閪
港版納指跌果小小
好快就上番

等緊執屍

震倉
轉頭再上

燈撚到。。。

OK跌完，再炒

x2

聽完樓豬講 柯in左牛牛
想問係咪好快有錢收

你依家入市
咪即係你有份托起個市

納股跌小小者

走唔切 就變韭菜

國家隊有無限金錢

恒指必升

請面對現實

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權法 #取回強積金 #聯繫匯率 #國際戰線 #一國兩制已死

大市跌左接近1.8%, 好像很恐慌似的

但看看當中的港版納指
阿里巴巴-2.3%
騰訊 -2.9%
美團點評-0.7%
京東-2.1%
中芯國際+3.2%
網易-1.2%
阿里健康-5.7%
平安好醫生-2%
閱文+1.9%
小米集團+0.2%
微盟集團-2.1%

除了阿里健康外, 其餘和大市跌幅差不多
明顯有大戶郁大市, 令人驚, 但事實港版納指跌不多, 中芯甚至有升幅
結論, 呢個只係震倉, 大戶郁恒指, 嚇走散戶, 事實係仲未玩完
把握強国派錢既機會, 希望大家搵夠移民走人

今日只係震倉, 休息是為了走更遠的路

先睇3萬3

跟你買就真係坐貨坐到2047

信撚左樓主柯煙中概股牛証
連搭的士去ifc錢都無了

樂觀SIR點解唔回我
你2個高手fd點睇
你持有咩股

變咗熊市

樂觀SIR

岩岩睇左年代向錢看
中共放寬融資, 話仲鬆過當年2015年, 另外國家隊拉大盤

大佬托得幾耐 正路買美股納指仲簡單直接啦

望下瑞幸一日升30%過幾日跌60%

中共放寬融資, 話仲鬆過當年2015年, 另外國家隊拉大盤

日媒：因害怕失去外匯流通來源 中國共產黨指令「香港股票價格飆升」搶購港元相關資產

中國的習近平政權無視香港市民的抗議和國際輿論。香港國家安全保護法被強制執行（國安法）。它剝奪了香港的政治活動和言論自由，包括言論自由，並將其置於中國大陸的審查和審查之下。資訊自由為國際金融市場提供了支持，在香港意味著“死亡”，這在西方世界是普遍接受的。

認為，香港未來的時間表將使香港股市急劇動盪，《國家安全法》實施後，股價繼續上漲。西方媒體說：“如果在香港市場上市的中國公司數量增加，來自中國內地的資金流入將擴大，世界第二大經濟體中國大陸與香港之間的金融聯繫將進一步加強。路透社記者說，人們對此充滿期待。路透社日期為2日，樂觀情緒在市場上浮現。該圖顯示了從6月下旬到本月6日，上海和深圳股市的香港股票指數（恆生指數）和香港股票交易量的每日變化。

香港，上海和深圳市場有一個稱為“ 股票連接 ”的相互交易系統，該系統使中國大陸投資者可以通過上海和深圳市場以人民幣交易香港股票。該圖表清楚地表明，自7月2日以來，從兩個大陸市場購買香港股票的數量都急劇增加，恆生指數也相應飆升。看起來，中國貨幣已經吹走了香港的市場動盪。它會成為穩定市場的基礎嗎？

當我於1997年7月回到英國香港時，我記得在本地駐紮時是1995年10月4日的活動。中國共產黨統一戰線工作部召集了一家中國國有企業的香港代表30家公司到深圳的僅黨員飯店。新華在中國銀行，華軍等地方，中央下令下令在香港購買房地產和股票。當時，香港股票和房地產市場在即將到來的回報率之前不確定並動搖。蓬勃發展的香港市場對於中央黨展示其在國內和國際上收集香港的成功至關重要。

中國的國有商業銀行，例如中國銀行，擁有大量的國有企業資金，並被派去購買香港股票和房地產。香港企業集團也做出了回應。房地產價格開始飆升，股票價格掛鉤，並以有史以來的最高價格返回。同樣，這次黨中央也可能提前為“統一戰線”打下了基礎。

人民幣可以由中國人民銀行發行。大型的國有商業銀行和有資金的國有企業，以及與黨的領導人直接有聯繫的既得利益，都可以派遣去購買香港股票。由於將注入香港股票交易量的10％到20％，因此可以肯定的是，香港股票將會激增。沒有其他美味的故事可以使您變得更好。

但這還為時過早。那些依賴金錢的人容易受到金錢的影響。如果錢走了，賺錢的權力就會被破壞。香港是中國大陸的主要外彙來源。如果華盛頓禁止在香港兌換美元，港幣和人民幣，那麼香港市場將陷於癱瘓，中國大陸經濟將陷入停滯。白宮和美國國會都在加強對中國的金融制裁。（《產經新聞》特別記者田村秀夫）

中共派錢比你移民, 請把握最後的大牛市

lok kwun sir